段祟智 你不配擁有呢班學生

睇直播睇到好撚嬲
你談判左啲咩
你為學生做左d咩
我地曾經相信過你
但依家就好似比人賣左咁

中大學生付出左咁多 死守左咁耐
你竟然話佢地之後再算？

對比起學生邊撚個重要啲呀
條橋條橋 屌你老母

佢有擁有過嗎？

真心好嬲
希望佢依家會比人屌醒做返D野

屌你啦
聽唔聽到學生要咩呀
可唔可以做野呀

依家用真槍打入學校呀
唔割
但真係好失望

史維都好過佢

我睇唔到佢有盡力保護學生

你講緊段崇智？

反問你信唔信校長果條友
我地相信過架
佢今日比返啲咩我地

係 佢好似仲未意識到咩事

我係段崇智都笑柒你班傻仔啦
竟然會信我

ching 有冇source

史維知道殺到埋身佢都跪低，但係佢真係完全完全當學校同啲學生冇到

我哋相信過，同時佢哋嘅學生都相信過
但佢呢？
佢冇保護好中大，冇保護好啲仔女

人地係尊貴
你哋只係爛泥

只係見到佢坐車去二橋就知

我之前睇有人話出左真槍
我搵左搵 好似係橡膠子彈
但點都好 唔應該咁攻入大學
Sorry for 口誤

佢仲諗住談判
個樣完全預唔到會咁激動
好似無野咁

班狗係越權入侵中大人既家 入面冇一個人係犯法 成班人圍爐取暖亦都係冇問題 佢攪人地頭就係人都嬲係人都會群起反抗

唔好鬧段校長, 佢無錯, 呢個時候最重要係BUY TIME

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔一定要守, 消滅所有不利的證據, 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

推呢個

我都激動左
岩岩聽live太嬲
你岩

重點係佢理由竟然話有人係橋扔野就搞成咁

邊隻眼睇到係中大人做？知係邊個就出通緝令 唔知就叫佢收皮死返出去 革大人與中大人同在
連你地都唔幫好快就到其他大學生死

重點係點解可以就咁入黎
真係police state
好撚嬲

其實佢係咪毒撚黎
成一大班果陣就呆下呆下
閉門就真情流露
寫聲明就咁勇武

校長一走 即撒

9點會升級行動
今晚會好危險

我唔明佢諗咩
好似痛腳比人捉住咁
點解會變成咁

校長一走好怕又攻入去

日日狂屌個校長有咩用

至少佢係到救左手足先啦
唔係仲想點

八大師生團結起來

#八大永久罷課

被人拉左嗰啲點算呀

換校長 唔該

真心唔配wor

真係好嬲
好多手足比狗拉左啊

佢個situation兩邊都不是人

八大有邊間好似佢咁肯落場？

拉左都比時間佢處理
大家知拉左幾多
呢刻唔係佢係到傾真係圍封中大
手足點算

段校長已經係最有擔當嘅一個

佢一開頭都唔係咁嘅

要咩?
睇LIVE佢地都冇共識要咩

依家唯有接受
果下真係太嬲先屌左佢

咪係，人地都要顧其他手足
要buy time

中大手足要佢地放返啲人

屌到屌班曱甴啦

佢唔配做校長

佢自己都話佢無權同警察講條件
一個大學校長，其實影響力唔大，d狗唔一定要比面佢

未走已經藍旗橙旗
千祈唔可以比校長走

校長咪講左會走去要求放人，但反而係中大班手足唔肯

向黑警攞人邊可能，到時又俾人話帶頭妨礙司法公正

不如捉住佢播片俾佢睇好似ust咁

你啱

佢答應左會跟進被捕手足
個波比番佢
而呢刻要救到中大手足先
D狗一圍補封中大
我地去圍都幫唔到

大學校長點會權力 影響力唔大
可能佢有難言之忍
但係佢今次處理係可以再好啲

我推

段狗

要小心
記住無source 當fake news

比起其他的確係
只係希望愈大 失望愈大

剩係識講解決問題
個問題係防暴入嚟中大
而家呢個問題而家造成左悲劇
學生中槍，俾人打，俾人拉
你潛左咁耐水而家出嚟同狗deal
仲係Deal返啲原本中大人有嘅權利
你叫學生點服點接受你呢個校長呀

Sorry

之後咪比人清算囉

再推

中大校長請著番正裝，
To Dear President and Chancellor
Please dress up yourself with Philosophy Gown,
As The HongKong Police Terrorist is attacking the civilization of humanity.

To 和理非，
if you have the academic gown ,
please dress the full dress.
You have no intention to any violence but studying at school.

The Police terrorist has no valid reason to attacking the campus.

警曱要求中大保安維持秩序，學生唔再推前攻擊警曱

之後警曱就會後退

你不配？
係你唔配先岩

我自己都暴大舊生,段校長肯定唔係處理得好好. 但再咁困獸鬥,一定輸,popo有增援. 而家buy到time可以走只係權宜之計. 而且可以叫段校長同學生一齊留守學校. 佢無理由拒絕. 另外副校要去救人. 唔係幫佢.

唔可以咁講 我地冇做錯
點解要散播白色恐怖
要比人清算既人係班警曱

係大學咪權力大囉
除非你八間大學一齊壓落林鄭到咁先有
D狗 full gear, 拉哂人
D狗係上風，校長做下把位deal到咁我覺得佢已經好盡力

好多cctv喎

係咪段狗係到都照射？

嬲撚到爆

出賣學生

明白 同上面手足一樣
你講得岩
但依家又放TG
都唔知點算

D 狗見到呢個POST 嬲到射埋校長了

人就拉左，已經發生左
佢又無權叫狗放人
呢一刻佢除左暫停戰爭同保護餘下學生既安全
你覺得佢仲可以點

無罪出嚟真係難啲

班狗實咬實唔放

未走出去就射撚左
屌

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

你屌佢做咩姐
陣間屌到變張翔縮入老母hi係咪仲好啊？

起碼出左黎
e家去狗屋救手足先

仲要挨打挨鬧
好心痛

唔好俾佢走

射撚埋校長

我覺得咁q多個人喊住尖叫佢都幾難講嘢
我係現場都唔係好聽到

Sorry 岩岩聽到太嬲

唔可以走
走左入面既人好危險

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

學生要求

1.警察首先要撤出中大範圍

2.在今晚9點 deadline前要被捕同學要安全無罪釋放

科大嘅情況無得同中大呢兩比
呢兩日數係戰爭狀態

校長係咪食咗tg

唔清楚 不過d TG好似有啲唔同

擺保安上台
去死啦黑警
黑警要無條件走！

學生要求

1.警察首先要撤出中大範圍

2.在今晚9點 deadline前，所有被捕同學要安全無罪釋放

3.所有中大學生可以安全離開中大，不會被捕

校董、校監有親中人士自然有壓力
同埋員佐級先係最大權嘅人

關注角度係校長權力大唔大咩？
問題係佢無保護到學生，佢等左兩日先行出黎
佢出到黎仲要話Deal好退守條件，咁比人拉左嘅同學呢？佢無提過，係等到中大人提話有好多手足受傷同埋比人拉左，佢先至補獲昨
佢一開頭就話：而家最重要係2號橋恢復平靜
同林鄭講希望香港回復社會安寧，有咩分別？
佢地關心嘅角度係一撚樣
佢根本唔Care比人拉左／受傷學生
信佢都曬氣喇

要班狗即放真心冇可能 頂多保釋
其他要求可以做

咁撚多狗，校長可以做咩？
各位撤退啦，唔需要同狗決戰，死傷慘重
留有用之身番工塞鐵，勇武買少見少

曾經鬧過你
之後你反思完
有返做校長既風範
但不足半個月
又再次令人失望
明白你有壓力
但只希望你盡能力保護學生
保護香港既未來
而唔係危急關頭推班學生去死

唔好屌住
佢依家去緊警局
睇埋先再算

係咪要段校長同警犬講： 我依家宣布中大同你開戰？

而家班九喺大學周圍圍捕，學生 其中一個要求就係要確保所有中大學生離開校園不會被捕

學生要求共識

1.警察首先要撤出中大範圍

2.在今晚9點 deadline前，所有被捕同學要安全無罪釋放

3.所有中大學生可以安全離開中大，不會被捕

佢肯出黎算係咁啦
其他直頭龜縮
睇下HKU

請更正為：
「段狗想走先，不理學生死活」

唔好鬧段校長, 佢無錯, 呢個時候最重要係BUY TIME

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔緊要, 消滅所有不利的證據, 做一個普通大學生, 比黑警入黎又如何? 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

佢話想去警署了解同學情況先喎，咁其實佢去二號橋同班狗傾咪得囉

推推

佢真心想保護學生就唔會而家先出黎啦

佢起碼肯出黎。。。

點樣叫無權叫狗放人
而家係非法拘捕
係咪要俾佢打48個鐘先放人？

其實佢可以做到啲咩？
法律上冇可能要求曱甴放人

係佢嗰下咁講令人真係好嬲好心痛
而且證明到佢地錯法律上係可以有機會定唔到罪
不過依家香港講法治？ 晒9氣

段爸又變番段狗

佢都係一個平民

同恐怖分子用嘴傾都仲傾到算係咁啦

大佬你想佢點？踢班黑警出校？

佢今時今日仲肯走上前線，仲要屌柒佢

你想佢點？同黑警講：我而家要你地立即離開

咁呀？唔好顛啦屌

一尻樣 天下撚樣一樣黑

但係如果得兩舊屎揀的話我就會揀史維

校長唔好走呀，如果唔係今晚真係血洗中大

將一樣無可能做到既野推比校長

然後無限屌柒，除左發洩我諗唔到其他用處

佢起碼都出左來. 唔好睇到佢咁大, popo根本唔care佢乜水. 個deal肯定係唔好,但處於下風位. 可以點？

我唔係你學生
但你都唔配我做你學生

佢係到咪一樣照放tg

無需要同佢地deal!
支那，港共，黑警
無一個會放過我地!
無需要同佢地deal!

所有人 用盡方法入中大救人!
香港已經無野控制到黑警
今個星期係關鍵

無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!

撚就

無野控制到黑警
佢有咩實質可以做到？
所有野都要靠自己
放棄道德底線

校長唔夠bargaining power

魔警霸住二橋係爲咗條高速路同鐵路，唔可以使佢哋達到哩個戰術目標，有部分人要轉去‘黎明來到’，‘和你塞’運動！

唔好情緒發洩
佢都只係人
無武力同權力干涉
佢有既係個身份同名望
咁樣班狗聽日一定俾人屌到開花

佢一走，班狗就放題

推

班學生打生打死 你走撚左佢？？？

推推推
戰爭狀態，各位要準備！！

He is / was representing civilized Humanity.
HK police terrorist is tread.

We need this photo to spread to the World,
Please spread him , to wearing the FullDress

的確 睇見發生咁多事真心好撚嬲
但佢實際上真係無任何權力去同班警甴去談判
保證唔到所有中大人不被捕 不受傷
呢個係改變唔到既事實
做到既只有用佢既地位去幫班學生

你覺得班狗會聽佢講？
依家佢地連林鄭都唔聽點會聽個校長講

習曱甴

其實係，段崇智有權叫班狗立即離開。

咁你話，警察係唔放，你覺得校長要點做？

仲有，校長又唔係現場
佢點證明比狗睇佢地拉錯人？

佢冇用架喇

唔會聽

咁咪諗辦法囉
林鄭係都唔應承五大訴求咁點呀
咁就唔再要求呀on9

posh

佢走左未

咁校長咪講左會搵律師去幫同學，跟住同警察要求囉
係班暴大學生要校長即刻放人
又唔係校長拉，校長點樣可以叫狗即刻放人呢

淨係識叫學生deal 諗下個Agreement
但又唔保護學生！
垃圾

其實佢真係毒撚嚟。。。

入中大話中大學生非法集結拉人
Live全世界睇到
再者唔係應該狗要證明拉啱人咩
唔好掉轉嚟講

我覺得佢肯出嚟
唔完美 可以改善

港、城、理嗰三個共諜
可能響度開香檳

仲對個校長有幻想

巴打邏輯有啲錯，校長捉人就話要求佢放姐
而家狗捉人，學生係要求校長要求狗放人

廣明苑法團點守屋企？
段校長用咩心態去前線？

諗住談判割地就會聽？算鳩數啦

係咁屌自己友冇用
友善對待友方及中立方
唔好製造更多嘅敵人

咁校長咪話會要求囉，不過唔係now

推

我求大家一齊去沙田中文大學附近幫手開花

出門唔去沙田都好

周圍開花又好咩都好

務求全港暴動求下你地

學生好無助

再咁落去所有學生都無啦

人命呀 手足呀 學生呀

捉既捉 殺既殺

救人呀！！！

佢去緊警署啦 勿屌

我屌你老母段崇智
你不得好死

每遲一秒，手足就俾人虐待多一秒
你叫打足2日嘅學生點冷靜

段校長返左去

唔係派左律師去救學生咩？
定係要校長去警署搶人
依家黑警鐘意砌生豬肉，我地程序更加要做好啲等佢冇位入

自膠
睇錯重播

八大得段校長肯走出來 大家唔好咁mean la

其實，佢有無要求，或者佢有或者佢將會有
佢無能力做到 先係重點
佢自己都講，佢無權去要求警察放人

當年解放軍攻入北京大學 當時嘅北京大學校長蔡元培企喺學校門口話只要一日佢哋係北京大學嘅學生 我就一日會保護佢哋

呢啲先係真正嘅校長風骨

狗係唔使證明拉岩人
呢個係狗既權利
證明呢樣野係留比律師同法官

Ching 有道理

Ok咁香港人無權叫林鄭做野，得習近平有
所以香港人唔洗再要求，我無說話好講了

覺得唔關佢事 係班狗癲咗
段生又行返學生到講完 再行返去狗到
班狗已經舉橙旗 就即放

中大同學已經宣佈左9點係警方死線
必需撤出所有大學校園
並釋放所有學生 跪全香港人請幫忙

港島區：
1.國際金融中心ifc(港島北區建議集合點)
2.太古廣場
3.信德中心
4.西港城
5.香港仔中心(港島南區建議集合點)

西九龍
6.圓方商場(九龍區建議集合點)
7.朗豪坊(九龍區建議集合點)
8.新世紀廣場
9.又一城

東九龍
10.淘大廣場
11.德福商場(九龍區建議集合點)
12. apm(九龍區建議集合點)
13. Popcorn(將軍澳區建議集合點)
14.東港城
15.新都城

新界南
16.愉景新城(荃灣區建議集合點)
17.荃灣廣場
18.灣景廣場
19.如心廣場
20.荃新天地
21.綠楊坊
22.新城市廣場(沙田區建議集合點)
23.沙田廣場
24.沙田中心
25.好運中心
26.青衣城(離島區建議集合點)
27.東薈城

新界北
28.大埔超級城(大埔區建議集合點)
29.名都商場(粉嶺區建議集合點)
30.上水廣場(上水區建議集合點)
31. V city(屯元天建議集合點)
32.屯門市廣場
33.天水圍天耀廣場
34.元朗廣場

段爸又變返段狗

拉人要落charge, charge條罪唔合理就係濫捕拉錯人
唔覆了，大家慳啲氣幫手做多啲好過

假如....如果學生真係犯左法比人拉左，咁大學校長有無權叫佢放人？

I mean依家d狗既作風就係濫捕，所以叫狗證明拉岩人係唔make sense, 人就拉左，唯一係證明佢地拉錯人

睇到想喊

佢有擁有過咩

其實班狗唔肯 佢都真係冇辦法

段崇智，你個名會永遠俾人唾棄

推 係好嬲 但唔好失去理智

佢一個老野仲要任期就黎完大可以做縮龜由你地死
親自落到黎幫你地趕狗仲拉哂律師幫學生，
仲要比你地開post過唔配擁有呢班學生
咁你想佢點？
佢大學校長咋
想佢搶犯？
定係打比一哥屌7佢濫捕要佢放人呀
定你想佢陪你地打埋一份
屌7佢果d先係唔配做佢學生！

block D狗屋ip